---
title: "Sebelum Sesuatu"
date: 2020-12-19T00:10:02+07:00
draft: false
description: "sebelum ..."
tags: 
- semua
- inspirasi
---

Sebelum berakhir, mulailah.  
Sebelum berdoa, percayalah.  
Sebelum berbicara, dengarkanlah.  
Sebelum menulis, pikirkanlah.  
Sebelum menyerah, cobalah.  
Sebelum meningal, hiduplah.
